有時老豆老母唔使好有錢 識講人話已經要感恩

見到老豆識屌下差佬已經好心足
身邊有朋友嘅父母會覺得係黑衫自己走出嚟俾人打
發覺原來有明事理嘅父母唔係必然

Science Bitch!!

9 to the 3 to the 4